黑 警 專 屬 BGM

可唔可以用尋秦記 強姦嗰個
呀~呀呀~

五億探長

UN下UN下

W.T.F.H.K 返送中

FUCK THE POPO

點解唔係呢首嘅？